[季經]今季最高質既係邊首歌?

拋磚
TV size一定係呢首

請配合畫面服用

齋講旋律的話 我投呢首

鏡面之波

Blend S ftw

唔計Blend S

如果有妹妹就好了OP

Just Because ED 個人覺得比番nagi唱好D

屌

呢兩套既歌都好正
放哂落playlist

純粹覺得背景音樂dチクチク好過癮

歌詞尾音好特別

smile！！！

RAPPPPPPPPPPTUREの光

屌 飲緊可樂

yanagiyagi here and there

柳山羊

ugoku ugoku

loli dab

ed都唔錯

Blend s op
如果有妹 op
魔法師新娘 ed
食戟 op

junna here 冇得輸

+1

唔知你今季意思係咪靜係計動畫
但呢首近期最高質